有冇人唱歌好難聽？得自己一個先敢唱

朋友叫Sing K唔會去，去到都係坐

自己一個都唔敢唱

啲fd難聽好多

連自己都頂唔順

I know that feel bro

難聽但夠膽唱

唱比自己聽好啦

都未到五音不全，係啲高音位上唔到囉，高小小已經唔得

做低八度之王

其實點樣唱假音同高音 上極都上唔到 夾硬唱會冇聲同瘋狂走音

i know that feel ar

唔好講高音假音，把聲平時講野都難聽，又唔磁又唔穩

有時都唔知第日同女朋友講肉麻野果時點開口 把聲唔好聽

幻想自己好似電影主角既型爆對白

朋友話我講野把聲好聽過唱歌
姐係唱歌難聽啦
不過唔理啦 FD黎架麻

我唔講野把聲好聽過講野

唱K唔敢清唱 同自己平時無聊唱下聽嘅唔一樣 好唔習慣
把聲又細聲 但夾硬唱大聲就會難聽好多 唔係好控制到

以前唔敢唱, 而家敢唱,
但唔敢SOLO
啲FD一停, 我就停,
有時太HI 又會敢唱,
但其實好撚難聽

唔知可唔可以自己去唱K嫁呢？

自知難聽 平時唱k都唔多敢唱
有次終於鼓起勇氣
唱完比人問係唔係死左老豆

真音好低音 唱高幾粒音都唔得
但假音可以唱到好高
而且用假音把聲唔入咪 屋企冇人鳩叫就得

唱歌無晒男子氣概

把聲難聽，唱15分鐘爛聲完全冇晒高音
女朋友同我屋企人都會當住我面話我唱歌難聽
但我真係鍾意唱歌

想唱好D先要愛自己把聲
我知好難接受,由低開始咪錄下自己講野把聲